無聊分享貓相

下面隻色咁特別 第一次見 係相機特效？
利申:眼殘撚

應該係陽光照住影出黎就咁

係街見到嘅

on9橙貓